連登仔用開咩收費APP聽歌?

諗緊spotify定moov好

一定spotify

無用開信用卡 係咪7仔買禮品卡?

joox

買張Tap&Go 咪得，唔洗一次過買禮品卡。

大部份都係最低3個月
無所謂 成日都會聽歌

Spotify family

Spotify 同moov都有買

kkbox
聽廣東歌多，但係佢個 app 真心廢

Apple music

留名聽正版

部機root左用大陸app,少部份要比錢dl,聽就唔洗錢

spotify premium la